富途現金寶可以試玩拎錢 （11月新一期）

繼續一齊拎錢

Good evening Sir!

支那走狗

攞錢去捐立場

呢類垃圾POST 應該要BAM 左開POST果個

咪幾蚊 上次果幾蚊都無派

有新acc,玩匯豐拎50蚊好過啦，貪呢幾蚊息有鬼用

呢個好難玩 仲要唔同device

直接拎咗騰訊一股
拎埋匯豐
都三百幾蚊

新開戶先有

其實佢個基金寶去到9厘幾，有冇伏？

有寫風險

係

有無巴打話我知一個月現金大約收到幾錢息？

一萬蚊一日4毛至5毛